幫手足叉電，大阪日本美女支持香港示威

如果多人想睇內容先再up片

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

咁啱個幾星期冇打j

係大阪現場支持8.23人鏈索女

我愛架妹

港女世界第一

推し

有冇ig

手足們！你地威風既一面，日本妹係睇緊架！
香港人加油

J ed

港女世界第一，唔好試探我既信仰

Send左出tg，你唔係入面？

咁你唔需要入黎叉電

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

港女先係最正

港女世界第一 日本妹係世界第二二

萬分感謝!

加油呀手足

留名

9月1 入機場